[認真mode] T2無封

其實T2都有其他亞洲航班同旅客，但一個人都無
大家有冇考慮下黎T2 做文宣？

Push
聽日可以印定各國文字海報同埋宣傳品
去嗰度打遊擊

推